特區政府宣布1月31日起不承認BNO為有效旅遊證件及身份證明 同時不可以用作出入境使用！

完全想像唔到呢兩年可以加速到呢個地步
之前果十幾年中共應該忍左好耐

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

胡志偉

香港出入都用身份證㗎啦

Xitler啫
雖然冇一粒喺蘑菇

大奸角嚟講忍得耐過佛地魔

走得太前

港豬：

好彩冇申請

BNO人士快d走啊，再唔走就無機會走架啦

GOAL！！！！
正中下懷

釋放胡志偉

下一步可預見
持有bno唔可以同時持有特區護照

點樣不能出入境？

加速

好驚喎

入境處都唔會check 護照
靠嚇之嘛

多謝林奠加速攬炒

有得走就走喇

其實香港人出入香港正常用身份證
佢專登高調做無聊野

轉硬BC

軟禁英國海外屬土公民

又loop..你點知我有bno

九成迫航空公司，用bno 唔迫checkin

仆街，冇得用嚟幫人攞掛號信

你出境唔洗check passport ?

好撚戇鳩呀屌你老母

藍絲平時成日話冇人逼你留喺香港特區
成真了

乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民出示其香港特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明；

配合政府嘅航空公司當藍店處理

可唔可以用BNO訂英航

快啲拒認埋臺灣護照啦冚家剷

出入境係用id
有人會用bno出入
但少
係咪文字遊戲要再睇
航空公司check你係咪有效係check 你目的地係咪接受 唔係香港

入境就係
出境你 check in 入禁區上機都要 show passport

身邊有bno既fd同客都唔驚
拎身份證出境就ok

當藍店處理

唔比

一個中國呀你老母個臭閪港共

section 4b

入離境大堂前會有人check機票passport

冇車厘龜gif既

又唔係政府check

似乎政權真係要強逼我哋要承認我哋係支那公民先至畀我哋申請特區護照

中共當你香港係仇人個仔
恨不得香港收皮玩殘香港

bno 係英國比

拎特衰出境都得 過咗海就神仙

原來係㗎
利申 已經忘記咗去旅行嘅procedure

check in係睇你有無有效護照入境目的地
關香港撚事

有特衰就走得

唔俾佢睇咪得
出境洗撚俾佢睇

笑撚死
d反制廢撚到

英方：強烈譴責
完

原來係咁
即係佢格硬夾航空公司？

你咪唔好比睇佢比唔比你出境拉埋你番狗屋都仲得

就算航空公司俾 ，但都一定過唔到離境閘口機場保安個check

今晚即刻走呀！

隨着外交部今日宣布自一月三十一日起不承認英國國民（海外）護照作為有效旅行證件和身分證明，特區政府將由一月三十一日起採取以下措施：

（一） 英國國民（海外）護照不能用於在香港出入境，相關香港居民可繼續以其香港特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境；
（二） 英國國民（海外）護照不得在香港作為任何形式的身分證明，相關香港居民可繼續以其香港永久性居民身份證用作身分證明；
（三） 乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民出示其香港特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明；
（四） 未持有其他有效旅行證件的非中國籍香港永久性居民可向入境處申領簽證身分書，以作國際旅行之用。

喔

過多年，帶BNO出街都犯法

身分證就得

去邊度都得，岀咗境先算！

中國人=ISIS恐怖份子

即係?
check in : BNO 加機票
機場保安狗 : BNO 加登機證
出境 : 身份證
閘口 : BNO 加登機證

胡志偉可以即刻被釋放

笑撚死我

得啦咁

要Pin 呢個

用BNO就唔俾你買機票

屌你老母我好撚驚呀點撚算呀

可能要拎廁所板出境 BNO 入英國境
因為冇話唔可以拎BNO 上飛機
如果出埋呢招 就可能要寄BNO 畀英國親友 等佢地接機

要輸了

pin

政府刊憲，空運牌照局公佈，大灣區航空申請經營在香港和往來香港的客運、貨運或郵件服務，共104個航點

守departure 嘅機場保安已經畀支共收編咗

雜種狗去撚到台灣先講啦

又要蝕三百幾蚊俾港共整本特衰嚟買機票去英國

係

啱呀移民都要留低幾舊水

禁止用身分證出境, 因能用大陸護照出境, 之後應該咁行, 但都左唔到我去到其他國家入境會用返BNO喎, 即係中共只係囉黎攪................講撚完.

出到BNO唔比拎上機，就變BC啦，仲外國親友

五眼幾時不承認特區 齊齊攬炒

咁出境去到機場保安個part係咪機票加身份證

揸bno 真係走到就走

[b]色法 : 禁止用身分證出境............[/b]

保安有咩權阻你出境
定啲黎, 到時真係好多人走唔到英國就會做野架啦

咁佢用機場公司權力
逼航空公司叫地勤跟足policy 見bno就拒絕
否則唔比佢地用機場 航空公司一定跟
不過有d尷尬位
例如bno經香港轉機會點

講真要真係bno走既
拎住特衰出左去 再申請補領唔難
佢宜家主要係禁左比人收走特衰
可以仲有bno係身既人
不過佢都on99
一個城市 咁大權力去否定人地國家既證件

日落國唔知會唔會有咩講
定又關注中

1. 首先買機票唔洗入passport

2. 網上self check-in/去到機場check-in
政府逼航空公司唔當bno係旅遊證件既話
咁應該用唔到bno check-in

3. 到入離境大堂前要過保安檢查 要check passport同登機證
咁啲保安咪又係政府發牌 按理又會唔當bno係旅遊證件

4. 到過關出境用返身份證 呢點冇問題

5. 登機前又要比航空公司對多次passport+登機證
又出現返政府逼航空公司唔當bno呢個問題

咁想問下去到目的地仲用唔用到bno 入境
睇過話當地政府入境部門會收到你check-in時啲資料
係咁咪轉唔到用第本passport

拎特衰 到步再用bno on99 諗埋d屎橋

仲要好似show既passport對返買機票時寫既passport no

當然用到

個個都miss左呢一part

拜登：會激嬲中國 不了

如果玩到BNO唔比出境既
我忽然諗到張仲有幾年有效期歡樂卡可以點玩
今晚搵膠紙係床底吊返出黎先

原來係咁

講乜都好

要睇吓英國點還招
個BNO Visa 一拖再拖
而家公佈完 如果申請左又要等好耐先批
啲人夾喺中間走又走唔到
同埋英國而家入境要喺香港驗左武肺
出唔切報告又上唔到機

咁最後兩邊口水戰
又係香港人當災

快手

港共有乜做唔出
到時即刻報狗拉你返狗屋都仲得

機場保安d 中高層大部分係前狗